正式宣佈：香 港 進 入 顏 色 革 命 時 代

支共就係蘇聯
我地就係
第二次劇變既領頭人

我地既革命色就係黃黑

顏色革命（Color revolution）
又稱花朵革命，是指20世紀80、90年代開始的一系列發生在中亞、東歐獨聯體國家的以顏色命名，以「和平非暴力」方式進行的政權變更運動，而且這些運動有向包括中東的一些地區在內的地方蔓延的趨勢。參與者們以支持自由民主與普世價值為目標，通常是現有政權的反對者。他們通常採用一種特別的顏色或者花朵來作為他們的標誌。

大家係時候要承認
呢一場唔再係要求改革既
社會運動

呢一場
係以推翻港偽政權
自強獨立為目標既
顏色革命

洋紫荊革命

黃黑色就係我地既革命色

睇唔到而家仲有人會想用洋紫荊代表民主
洋紫荊代表既係
英支兩個殖民國強加比香港既象徵物

黃黑
係第一個真正屬於香港全體自由人既顏色

黃同黑，就係咁簡單

推，光復香港

推上去

黃黑

推! P牌幾時先有得LIKE呀!!

黃黑黃黑黑

推上去推上去推上去